線上授課

由於封城，於是老共教育部門下令，要求孩子一律改線上授課，結果授課的老師下課後，螢幕關了，麥克風沒關，也沒下線，於是線上的孩子就默默的參與了實境秀……

要看記得音量開小點，據說那一堂的授課率，是全員到齊……

#別誤會人家是在治病